review3177
Du hast die Icons sehr gut ausgewählt, was dem schnellen Verständnis sehr dienlich ist. Sehr übersichtlich. Ich weiß nicht ob du Visio benutzt hast, aber es sieht sehr professionell aus.  Es war leider nicht 100 übersichtlich weil es gleich 3 Seiten sind, vielleicht könntest du die das nächste Mal im Querformat formatieren, gerade auch weil Seite 3 einfach leer ist, aber die Gliederung an sich finde ich sehr gut.  Die horizontalen Verbindungen zwischen den 3 Akteuren sind sehr gut und einsichtlich gewählt.    Verbesserungsvorschläge     Ich vermisse irgendwie dieses Sammeln von Zahlungen. Dieses Event dass die Plattform ja erst dann die Zusage gibt, wenn genug Kreditgebergeld gesammelt wurde. Dieses Event müsstest du kurz vor Ende des Ablaufs noch hinzufügen.   Der Startpunkt sollte eher Kreditwunsch oder so ähnlich als Startpunkt heißen   Ich glaube es muss noch im letzten Schritt eine Verbindung Geld überweisen zwischen Kreditgeber und Kreditnehmer sein, falls er eine Zusage kriegt.
